【低處未算低】林鄭民望再創新低 反對率達八成 評分 22.3 分

立場報道
【低處未算低】林鄭民望再創新低 反對率達八成 評分 22.3 分
2019/10/8 — 18:14

特首林鄭月娥民望再創新低。香港民意研究所今發布主要官員最新民望數字，林鄭最新評分為 22.3 分，較上次調查再跌 2.6 分，為歷史新低；支持率淨值為負 65%，亦是史上最低紀錄。

香港民研於 9 月 30 日至 10 月 3 日期間，訪問了 1004 人，顯示特首林鄭月娥的評分為 22.3 分，較上一次下跌 2.6 分，再創歷任特首新低，亦較自己 8 月份所創的最低紀錄（24.6 分）低。林鄭支持率跌至 15%，反對率升至 80%，淨支持率（支持率減反對率）為負 65%，同樣是上任以來及歷任特首新低。

其他主要官員民望方面，律政司司長鄭若驊評分只得 14.7 分，較上次調查再跌 3 分；支持率淨值為負 68%，跌 10 個百分點，亦為歷史新低；教育局局長楊潤雄支持率淨值為負 50%，較上次調查跌 18 個百分點；保安局局長李家超支持率淨值為負 53%，跌 7 個百分點。

BTW, 請支持立場新聞 ,
唔好貼咁多 紅媒01 , 明報 , 東方

痴撚線 , 15% 支持度 仲覺得自己既政策得到廣泛市民支持

死閪婆

依個世界邊個地方夠香港癲 ?

反對率 分分鐘仲勁過 啲戰亂獨裁國家

20% 劣幣藍屍人口都護唔撚住條閪婆

呢位ching轉風向都幾勁(2)

唔知挫敗狗近牌重帶唔帶得郁風向呢？